今日落雨落到狗屎咁，放飯俾人攞左把摭，你問我答

今日落到狗屎咁心諗一定要帶摭啦，帶左直身摭
心諗邊條on9冇帶摭要淋雨就好笑

點知今日放飯法國摭架無曬直身摭，得番縮骨摭 睇黎俾人攞左
要淋住雨咁去食飯

哦⋯

閱

關我撚事

俾人攞左把摭有機會發生係你地身上，唔關你地事？
想提大家小心管好把摭

隔離個溜冰場勁凍 小妹full see濕撚曬好撚慘

你究竟識唔識字

Show blocked user 藝高人蛋大

等我嚟遮返你

小妹叫開umberella

溜冰場凍到pl，食番個咖哩飯暖暖身子

差唔多食完，唔知有仲冇人遮小妹

水為財 吸多點水 發大財

所以帶遮一定去商場攞定個膠套，就算入餐廳都可以笠住把遮攞入去

No one cares

一向唔放遮去遮架咁 on9

咁我實發過豬頭

今日咁大雨，帶左直身遮

U care小妹

諗住唔會有人攞左黎用掛

點解要扮女人

我帶長遮都會去攞個膠套